有幾多巴絲係獨仔獨女

你地細個有冇叫過老豆老母生多個細佬妹但佢地唔肯？

你地性格算唔算開朗

本身有個妹
但呀媽唔想生多個落左

獨仔
如果多個人分擔下屋企
可以多個人傾吓計就好

無, 獨享哂咁多野不知幾爽

性格係天生
你係毒撚性格既話無論你有幾多兄弟姊妹你都係一個毒撚

咁你享唔享受一個人，會唔會想要乜有乜

，會唔會比較主動搵朋友傾計

咁我都識幾個獨仔，好健談好social

自己一個好悶

會唔會比較孤僻

會，我毒咗四五年每日返屋企靜係睇動漫其他嘢係唔會做,到我大少少就發覺冇朋友係好慘，跟住我就識下朋友咁不過而家佢地覺得我好嘈

唉，得一個仔，唔知好冇生多個，經濟能力有限，住間屋又細

獨仔獨女
買樓首期唔洗分薄有d仲可以full paid

將來我獨仔大左要買樓，應該可以幫佢俾首期，等佢生兩個

如果屋企細或冇錢就唔好生多個，一嚟屋企會好迫，二嚟學費琳琳嬸嬸嘅嘢會比多陪，俾佢自由出街識下多啲新朋友，如果細個嘅話就參加下課外活動

多謝巴打意見，俾佢多d去參加下課外活動識下人好過

咁特別

獨女
細個性格好活潑好多野講
後尾愈大愈靜
而家係完全唔鐘意social

不過獨生真係好正
唔會有人搶資源
認屋企隻貓做細佬仲好

獨仔
有時都想要個家姐

但諗起可以繼承哂父母啲物業就不了
多謝嗲哋媽咪

獨女
由細到大都唔係同老豆老母住 佢哋冇離婚
養左兩隻狗叫做同佢哋關係好啲
唔係好覺得佢哋係我老豆老母

我希望我個仔大左唔會怨我唔俾個細佬妹佢

我將來都會俾層樓佢

勿自爆 thx

獨女
好細個父母已經離婚，之後媽咪有男朋友嘅，但個陣佢應該差不多停經其實獨生真係好悶

出身唔好嘅
到時自己一個養兩老都咪話唔難

本來獨
但我18歲個陣生左個細佬
ps係同父同母

成日諗到時父母都唔係度咁自己點算

我獨女 俾屋企人鬧完真係好想有個兄弟姊妹可以明白我

以我觀察 獨生仔女多數毒毒地 性格古怪或者叫特別啲
做細佬既就多數冇咩風度講野直接
啊哥細心啲識照顧人
家姐獨立成熟
細妹活潑外向多野講

細個點都會lur要番個細佬妹
但大個就會慢慢明獨生有幾好
生仔啲呢量力而為啦 生多個又未必有足夠心力照顧
淨係生一個反而可以比哂最好既野佢錫晒佢

唔會架
你諗多左
得你一個唔代表要對你好

要唔要個細佬

有呀哥 但佢搬走之前一直都係零交流
同佢嘅記憶只有廿幾年前打交同嘈交

到兩老年紀大左要你照顧果陣你之前enjoy 既野真係嘔突

會
慣左鐘意自己一個人
到大左就算識左勁多朋友，日日出先玩，但內心都其實係享受得自己既時間

獨女
自己有哂所有資源不知幾好

咁宜家仲有冇約出黎食下飯傾下計

唉，有兩個真係唔同d

獨生真係 你睇我好 我睇你好啦
父母係有2層樓 第時冇人掙
但係諗到父母 老左 你一個人要照顧2個人 諗起就驚
而家睇我媽我爸 都幾兄弟姊妹輸流照顧4大長老
自己一個人點頂

有時我係到諗
依嫁兩老健健康康就咩問題都無
如果佢地第日老左有咩病痛
得我一個可以點孭

細個媽問過我想唔想要多個細佬妹
但我拒絕左 驚生左之後淨係錫佢地唔錫我
我大個左就妹後悔 獨生子女自己一個其實好悶

咁係因為你ASSUME左有多兄弟姊妹佢地會生生性性
你多個生性既兄弟姊妹緊係好啦
但你冇諗過如果兄弟姊妹性格差/ 誤入歧途/ 唔讀書唔做野, 咁就會多好多野煩

好想要個好靚仔嘅哥哥

我老母話我幾歲已經同佢講佢生多個我實掉佢落街
獨霸所有資源不知幾好

諗多左

有個大佬 從來傾唔到計
而家大左仲要養埋佢
又唔聽人講野
寧願獨生/有細佬妹

我出生都唔係話好好
養緊3件

所以咪話 你睇我好 我睇你好

個細佬唔生性分分鐘兩老逼你養埋佢

冇 我去咗外國
message都冇一句

所以我覺得自己係獨仔
由小學開始就得自己一個
我走之前間中都會一家人食餐飯
一餐飯入面都可能會同佢傾幾句
但全部都係客套說話
其實連我都唔知點解可以同佢咁疆

我同佢老婆講嘢仲多過我同佢

中間有咩事發生過

我好感恩我同阿哥家姐都好好關係

獨生，想要個呀哥
屋企冇資源剩係由細到大得自己一個睇住父母日日嘈
一啲都唔覺得獨生好

我應該係獨仔，不過細細個老豆老母已經失蹤左

好sad, 希望有一日你地可以有返聯絡，大家和好返

巴打你咁勁可以捱到今日

想搵人傾下計都冇

本身有個妹, 但流產左...

我諗要第時搵到錢要搵私家偵探先搵到媽咪

我成日好鍾意研究d有兄弟姊妹嘅朋友佢地係點同佢地相處，因為我真係未試過。 我第日有小朋友一定要生兩個，我自己得唔到我都想我d仔囡可以實現到。

我觀察到嘅獨生仔/女 朋友，真係會自我中心d，講野比較易得罪人同埋通常都好小器。或者好似有巴打咁講，怪怪地
呀仲有，好極端地一係比較靜一係就好嘈(巴渣)

我自己細個都係好自我中心，得罪人多稱呼人少又小器。好彩d朋友都算就我或者包容我。到而家大個經過做野嘅洗禮真係甩晒呢d衰野

咁邊個由細照顧你

好慘

唔通真係老死不相往來

其實冇所謂啦 大家生活得開心咪得
兩兄弟唔一定要close嘅

我係
其實幾享受 第時啲財產又係全部俾晒自己
但有時見到人哋阿哥咁錫個妹都想有個阿哥

自己玩公仔同公仔傾偈

我希望我個仔將來有好多朋友

朋友我有好多
但唔會可以幫手分擔屋企啲嘢

其實如果兄弟姐妹有晒自己頭家既時候但自己未有家庭
要照顧父母既責任就係自己
如果佢地好D都會比錢父母
唔好既乜都唔會理

same

起碼有乜事佢地有責任
同埋想移民可以輕鬆就咁走人